"Nu," zei de dokter, "U bent goed bezoek bijvoorbeeld, zoals wij zeiden, en nu hebben we een beetje meer geselen van deze mooie harde, rosy montages," en hij lasciviously omarmde hen alvorens de zuigerstang.
Whack-whack-whack-fell the strokes, voldoende sterk om kapitein Dale wince en desnoods zijn bodem heen en weer.
Snel de spannende pleasure overwon alle pijn en zijn lust stijgen, Hij stoot verwoed in de kunstmatige kanaal hij actief was.
Ik nu ingekort de greep van mijn hand op zijn as, en iets omhoog, waardoor mijn billen tegelijkertijd gericht is dus redelijk op het diafragma dat bij de volgende druk hem volledig twee inch binnen; vervolgens begunstiging zijn retourslag, hij volledig omhulde zelf tot de vergadering van zijn buik tegen mijn billen.
Ik gaf hem een spanning die had een directe werking, en hij begon de stuwkracht snel en onstuimige, duidelijk geniet hij tot het uiterste.
